3果個198 8Gb 4.5g 抵唔抵玩？

好垃圾 遲啲轉smt 或者csl